做緊高價居酒屋 你問我答

真係日本老細日本廚師日本來貨
除咗透露邊間 答到都答

500蚊一個人落唔落到樓

淨係食一兩個餸同飯 一支清酒
差唔多
其實主要睇你飲唔飲
食刺身壽司500就一定唔得

我地嗰度都有
開頭返工真係覺得好似昆緊人
一碟仔前菜收廿蚊 但好似正統日本居酒屋都係咁

你覺得抵唔抵食？

如果傳統日本人去居酒屋咁食呢?
即係毛豆/花生 > 沙律+炸野 > 炒飯/麵
加1/2 pint 啤酒 同 幾杯清酒 咁
無壽司同魚類

其實一分錢 一分貨 公司來貨價都幾甘下
所以啲材料呀 刺身魚都真係好新鮮好靚
但我無錢人真係食唔起

之前日本食基本上都係咁
就好似香港以前茶樓食晚宴都會有野固定收錢
我個人而言接受到 因為唔貴 過酒一流

做人撚事咩 已負評

如果炸野唔揀天婦羅、清酒揀中位價
500應該搞得掂

又未至於

清酒來貨價貴唔貴？

睇唔睇到來貨成本？

咁都唔係話超貴 之前日本食 正常都收2/300上下 150之下果d真係好市井

係呀 其實當係居酒屋文化一種
試過有幾個香港人話佢地無嗌唔應該收佢地錢 嘈到拆天
老細出黎解釋係正統居酒屋規矩黎
佢地都話呢度係香港 唔會理正唔正統

有冇偷食

批發價應該係市價一半左右, 居酒屋可能大量入貨有得再便d

所有酒類都唔貴

價錢3分1到啦 都係幾間熟嘅日本物流

三文魚都係日本來貨？

咁你地有冇收加1？

係呀 其實貴真係貴喺壽司刺身同酒

你係邊區?
同埋香港其實多唔多貴價居酒屋?

唯獨呢樣唔係

佢地有無食到先
無嘅話咁佢地唔可以話錯嘅 雖然我認為去左外國餐廳就應該跟當地規矩
但有食到就肯定係仆街 r jetso

有 間舖都好sell service

挪威架嘛

銅鑼灣/中環

是旦一到

九龍區
以我所知港島區仲多仲貴
啲日本師傅全部識架

有 食咗
所以老細話唔食都還好
食咗就要收錢
但佢地嘈到又話打去海關乜乜乜
其他客望住曬 老細怕麻煩先無收趕佢地走

五百蚊一個人都落唔到樓,我真係食唔起

酒吧/居酒屋一向都係靠賣酒賺嘅, d食物真係無話賺得多 不過多數好濃味好油

睇下食唔食慣 通常面豉湯比較重手
其他我覺得又唔算太濃

武館?

有無知道邊間 高級居酒屋 唔係用日本食材呃9人?

落到 不過唔可以成日食姐

不過你叫你老細小心d
香港依家好似立左法唔俾咁玩
普通客就無問題
見到呢d玩野你地真係分分鐘出事

其實好簡單, 送比人食咪得囉 收乜錢
你文化係有餐前小吃 跟無問題

講到尾都係錢問題, 本身都收+1啦...個20蚊豪比客好過啦

中環應該會再貴d
普通酒吧飲幾杯已經2/300 仲要加埋食野

唔係
又無特別聽過 但我見我地嗰間門口有貼張証書揾日本公司check過曬 我諗有証書應該可信啲

炒麵 居酒屋食咩都ok 係炒麵不了

請唔請人

我都有講呀 所以依家貼咗張紙落menu度寫明
啲客有無睇就另一回事啦

話就話係少少錢 但人頭計落都好多
我諗佢地主要想好似日本模式咁收返300円

呢d地方我覺得起碼月薪5萬先有資格去

請 但要識日文

真 但有幾個日本客真係隔一兩日就黎
其實我地舖好多日本公司嘅社長係熟客

識21314

我地無炒麵賣
但員工飯食過好油

可唔可以幫手問下你老闆
日本人係咪真係唔食三文魚？

我都答到你。。。。。

媽媽生睇住 食唔到

邊區

我覺得收加1已經破壞左日本模式
不過我地去酒樓都收茶芥la

人工點計

唔係 不過唔會特登嗌黎食
日本人最鍾意食吞拿魚
而且佢地對香港人嘅印象係好鍾意食三文魚

Pt嘅話樓面50起跳
廚房60起跳

其實你當佢茶介咁睇 就會明點解要收
人地文化就係一坐低上毛頭俾個客 已個客正常都會食 無幾何會嘈
至於加一 香港d荼樓收完茶介咪仍然收加一

紅磡

紅磡好多派駐日本人住
21314!

不如開埋名
唔想自己search

有無話一定要去到邊級

我老細都咁講過
如果樣前菜真係唔啱食其實可以問下有無得換第二款
當然都有客唔食但照比錢

N1 但pt有啲日文大專學生

無 但同同事同客都要全日文交流
除咗香港客

係 一入AEON全部日本人

好易揾到 紅磡唔多

不過去得呢D地方食 正常都唔會CARE個20蚊既...
係有D無錢又要充大頭先會嘈....

但認真自己都唔多鐘意食個D小食

點分赤身中拖大家拖

竹家

𡃁仔幾錢

唔知點解日本d 炒麵炒飯係好油
炒麵本身油 仲要俾一堆mayo 真係食唔落

將心比己 你覺得值得留多D錢一次去日本食日本野
/ 高價居酒屋 / 定係香港食平民日本餐廳??

聽下你意見

樓主本身讀開日文?

最多人叫咩

都去都500up
一般都唔會care/留意到個20蚊係咩啦

三文魚係唔食日本貨架 北海道三文魚好似只係熟食

要求識日文都係得50蚊一粒鐘 btw真係無食過啲野 ？

少 要香港住又有錢黎到食多數都大叔級
不過有時帶埋人妻黎

係 我都覺低其實
當經驗學同日本人相處

日本客同香港客唔同 香港客一定係壽司

以前讀日文

要揀梗係去日本啦
香港版貴過日本 但可以係異地買返個日本感覺
主要for返唔到日本食嘅日本人我覺得

咁日本客食乜多?

不如開名
我想食

佢係真係孤寒 但因為學生pt time多
最辛苦係啲客飲到唔捨得走又唔好意思趕 一定OT無補水

發現最多日本客鍾意食一種叫栃尾油揚げ嘅野
同埋啲家常日本菜 炸雞、煎蛋捲、關東煮

其實日本都少女仔去居酒屋啦 去親都係有男友帶

日本應該係串燒/炸雞?

如果主要係為飲酒

正確 但串燒貴同燒得耐所以一般

係香港食埋壽司成6/700
加多1/200 日本應該可以去到銀座食
點都係去日本啦

就好似英美唐人街d野一定貴過香港同埋難食d
食得都係為左個香港feel姐

未見過栃尾油揚げ
睇google好似炸豆腐

串燒真係有d貴 幾十蚊 幾啖無左
但炸雞真係好抵食

真係搵唔到你邊間
O係咩街？

上面已經有人揾到

有壽司食ga咩？
我見openrice個menu冇

我地百五蚊 五串

Openrice多數香港人用 所以都係lunch menu
同埋有啲menu已經無做

日本人喺香港通常去邊幾間居酒屋食？

唔怪之得少人食
明明係日本個個都叫

有lunch ge咩？
Openrice話18:30先開門

日本二三百左右啦 不過日元跌咗 應該平d

好多
啱啱做試過打爛燒酒 驚到即刻踎低執
啲香港人係隔離望實食花生 有個日本客起身過黎扶我仲比紙巾我

通常去返自己office附近嗰啲
或者fd搭fd先會去跨區

Lunch 12:00-14:00
價位90-150到 但多數香港office客

你老細識唔識鮨文呢間老細？

正常 因為日本人刺身既魚唔係圈養 只有人工圈養先刺身得

關東煮幾錢？我想去食住飲熱酒

睇食評用google map睇 開飯要向大公司大集團低頭 基本冇劣評

儲緊錢去日本讀書
其實都知幾唔扺但呢度媽媽生話啲客對我印象好
第日可以介紹我去日資公司 先留喺度
P.s.我係絲

呢個平 6点60蚊

有無自己覺得好食既野推介呢？

今個星期見

樓主 点你老母？

有冇好食居酒屋推介

日文黎架ching